致想跳閘又唔敢跳既人

開多次

我諗依家好多人拍卡之前都有呢個想頭
但就係差嗰一步 突破唔到心理關口
驚跳完個下唔知會唔會比人捉 又閉路電視等等

但我同你講 係冇事發生
掉轉角度 你係職員 如果每日平均一個鐘
十幾條友跳 你會努力去捉 定係扮睇唔到？

但呢個就係問題

平均一個鐘可唔可以有十人以上跳？
就係睇你夠唔夠膽 你係咪其中一個
全港得一個人跳就危險 十個二十個 一百個

人類係群居動物 肯齊心就搞掂。

當你想跳 但唔敢跳既時候諗下
拍卡比錢港鐵 但每年加錢車費 壞車頻密
同黑警勾結 關站放狗打人 流哂血

你真係覺得要盡市民責任 比交通費用？

同埋我有個提議 大膽既 真係可以見多人
帶頭跳 但其他人請跟上，唔好再驚
突破心理關口一次 你就唔會再驚

同埋請身邊唔敢跳閘既人
唔好係咁望 指指點點咁
你咁樣係會令初次跳既人感到好大壓力
下次唔再夠膽跳

都忍得港鐵耐啦掛
大家香港人一條心 比啲勇氣啦

加油 香港人

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

推呀 跳呀

忍者時代

推呀 跳呀2

推呀 跳呀3

拍左入閘再跳出閘有冇意思

推呀 跳呀4

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
全人類同我出黎遊行全力支持
通過香港民主及人權法案！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

次次跳呀你老未！

[譴責破壞] 港鐵重建計劃

推

Up

最基本抗爭手段
跳閘啦香港人 比人恰到上心口喇

有位ching提議話 買張最近既站$4
之後去遠既地方跳都得 慢慢黎

雖然跳左入去 個人會幾驚
但其實真係冇人理你

有狗係正個閘口點跳

咁我試下啦

有冇人放響fb ig?

建議每個鐘都組隊一齊跳
let say 每個搭3 搭半 搭9 搭正

冇狗嘅時候你有冇跳？

好辦法

有無帶口罩先跳

我冇

著西褲跳唔起，捐左出去會唔會好柒

發完夢跳過一次 平時有少少淆
捉到係咪最多罰500?

冇 帶左仲顯眼 因為成件事3秒都唔洗 格離嘅人都唔會反應得切！

應該要去美國同英國大使館請願
有咩事就走入去
拉黑警入去英美領土打！

捐有少少柒

可以試下大力推閘機

其實呢樣野同罷工一樣 多人一齊做就唔驚 但問題個個都驚得自己一個做, 甚至乎做完比隔離果個篤灰

係
我而家好自在

想知如果真係捉左會點？

今日跳入閘 但係有狗捕出閘最後死死氣去補飛

冇 講真 真係唔洗驚

拍咗入閘 依家想跳 跳唔跳得 定係下次再跳

推, 多人跳就得, 黨鐵職員捉唔到

唔好怕醜絲打

急急腳跑走
唔好被佢捉到

頂我拍卡入左
跳出去係咪冇意思
引申：學生用長者

無做開運動跳唔跳得過？

買飛 $4最近既站
之後跳出去 起碼唔哂錢去遠站

我今日都狗看閘口
換個第二個出口跳走咗

大力推就得架喇 唔洗跳架

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

其實據聞踢係易D, 我無野講

下次唔洗驚

推既記得要係條棍既最邊邊推

屌 上水站表示 每個閘口都有至少3隻查飛狗
今日見跳唔到諗住買一個站特惠 都比人截

為加強對逃票乘客的阻嚇作用，東鐵附加費於2000年8月1日調整，成人附加費由160元增至500元；而小童／長者附加費則由80元增加至250元[7]。查票員亦不時在頭等車廂巡察，逃票乘客一經發現，現時一律處以500港元附加費（大小同價）[8]。

D狗做埋check飛

有冇人試過金鐘同尖沙咀易唔易推

同大家講埋 三棍個隻只有部份係可以一野chok開 有d站個隻三棍好實 未必推到

好撚驚

可以 唔太難 但如果太緊張既 建議慢慢跨
仆街既話應該會引起更多關注

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

金鐘易推

發夢上班時間推入閘 跳出閘 格離冇人反應得切

跳左

屌你老母我日9日都跳啦，小事都驚 大事點做

肥仔都做到雙手撐起跳過去

跳咗幾次
今日有朋友話有狗捉，想知實際境環係點？
利申沙田柚

今日特別啲
有綠衫狗守響出口

如果知道附近有 鏡頭就帶口罩，冇就唔洗

發夢個陣跳過 係幾暢快

最緊要唔好心虛,越光明正大,周圍既人都會

如果見到有人黎既時候 即刻急步或跑
查飛狗唔會追你9條街

直接跳啦。試過唔work, 推唔郁

就算客服係隔離都照跳 冇人理

係
但你跑走佢唔會追你

岩岩係奧運想跳入 但兩邊出入口都好多人
諗諗下有個女手足直跳出閘 型撚到傻
結果我比佢感動 係欄杆慢慢跳入去 冇係閘口

係

今日個個站都有防暴有啲睇唔到又話哩埋係控制室 唔想比佢認撚住
又無理由全裝去跳個閘

所以唔撚搭

香港人，可唔可以爭氣啲，應承我？

今朝未出閘就見到二三十隻防暴狗唔敢跳

ITS NOW OR NEVER

我都係

想問香港站3棍推唔推到
實測過紅磡可以

跳左幾日，今日有防暴係正閘口
利申：無搭

跳咗好多日，驚就帶口罩，有啲職員會扮睇唔到。跳咗咁多次都未比人捉過

一齊跳佢老味

同意 聽日都諗住開個po講 今日幾個集會好難推po
巴打識唔識攬炒團隊/上次英領搞手？
想問下搞集會/email領事館嘅嘢

我捐左

根本黨鐵無咩可能揾人check cctv睇下邊個跳閘
派查飛狗企閘口又要大量manpower
咁樣做個cost仲大過收番你車費/罰款
結論：放心跳閘

下個禮拜攞水馬圍哂閘口

2$

有狗就唔好搏
補飛補一個站得啦

想問下洗唔洗帶定口罩先跳

大埔墟站得兩個閘位
每個都有人望住 點跳

今日狗多，聽日先開始都未遲

+1 成排防暴喺面前

來日方長
幾十年慢慢跳

拍左重跳唔跳好 我知我細膽 請屌醒我

全民跳閘

變相罷工

跳完個個moment幾爽

跳啦

下次啦

跳下跳下就跳到

捐完仲比個呀叔望住，唯有面無表情快速離去，都係搭巴士算了

拍咗就下次先

呢個心理關口一定要跨過
加油

今日第一次跳
開頭有d驚，好在咁岩見到有手足跳，頭也不回好撚勇
馬上就跟住跳左

唔緊要大把機會
個閘唔會走嘅咁我今日出門唔搭党铁

想跟進 唔可以冇行動 有咩可以做

加油

跳多兩次就好自然

喺外國個個都跳巴士唔比錢 唔洗咁驚有罪惡感

推唔郁

有人望就緊貼闊閘既人

南區有手足組團跳嗎

發夢跳左好多次
好撚爽皮，自己成100kg 踩落個三角閘到
好似踩到鬆鬆地

自住 樓價升跌跟本無所謂
個班係到玩炒樓既先會跌樓姐

炒狗死撚晒都無人可憐
炒炒炒 屌你老母樓價炒到咁高就係呢班賤種

佢出個時禁住個感應位快速行過去

我冇所謂，你咪望

錯post 自

一定要捉住最邊嘅位推
如果唔係泰臣都推唔郁

拍完咁跳唔跳都冇意思啦

其實查飛狗捉到好似有佣分，所以會係咁捉？

我係扮拍卡之後跟住上一個人入
有時佢sense 到係兩個人會響
但快快走就冇人理

光復香港

一係就唔撘 一係就跳閘

有冇人試過捐 跳到瘀晒

我個人好細膽而且彈跳能力低
我就一個假動作扮拍卡先然後chok閘過
跳唔過既絲打可以參考下
慳翻車錢買多枝唇膏

真係唔使驚

啱
群眾習慣要人有人帶頭

跳唔到咪捐囉

捉你你就跑走啦 唔使驚 佢唔會博曬老命追

我好驚 係石門唔敢跳 好冇用

點樣chok閘 你指轉個啲閘？

成個站都冇人跳
單拖淆底

唔好睇少雙手撐起個度力
肥仔都跳到

9 月大把活動去大嶼山旅行

跳完仲大叫邊洗比錢

你會比佢捉？ 係都跑走啦

本身轉用長者八達通
831之後全部跳佢老母

我跳閘整花埋隻錶都繼續跳仲可以有咩藉口

已跳比我想像中弱雞

有狗唔跳囉

Lv1:拍完跳(掩護)
Lv2:扮拍跳
Lv3:無人之境

西鐵個款/大機就咁過
三條野就跳/捐

拍卡入 跳閘出
回程點做？

係啊，我出入既站都係呢款閘

推啦

正解

加油
初頭個個都係有啲肴
最緊要試咗第一次先

小心呀，剛剛睇直播捉左個手足，罰錢

跟住跳呀

槓桿原理再加力度

利申:未試過 次次都係跨過去

攞住一袋二袋跳唔到啊我試過幾次都好柒嗚嗚

邊個站？

大學

想問如果有職員應該點做？

真呀我得150都係雙手撳住飛過去 連我都得你一定得

應該係，我睇立場live

去第二個出口

yes

我左長者

中大出閘推開左三條閘 粉紅衫想阻我 但條友廢既

推！

如果佢有本事24小時重兵駐守所有MTR嘅
咁我咪唯有乖乖俾八達通囉

齊上齊落 愈多人跳愈有so
佢追得幾多個

大家都好乖
快步走佢吹你唔漲

職員表示從來都唔會理 最中意倒公司米

跳完超淡定行左去就得, 有人嗌你都扮聽唔到

買完飛 拍完入閘再跳 練下膽先
練左個膽番黎 飛都唔洗買

自己仲廢過女人
女人都做到

不如有個共識每00分 15分 30分 45分集體約埋跳(所有站適用)

仲有兩隻狗看門口，望清楚先好跳

都好

Push

啱先見到有手足跳 有好多黑衫掩護佢
撚狗

食神

冇人陪唔敢衝

同問 拍入跳出好似冇用 仲會罰錢

南區個個閘都好難跳

一開始唔敢跳就拍卡試下跳
就算捉都吹你唔漲
成功跳到一次就會發覺好易

推，自從係夢中成班手足一齊跳完之後呢排搭黨鐵都跳，係有好多人望架啦，不過黑狗同黨鐵咁樣聯手，跳完比人望下算得係啲咩

你拍入跳出做咩
一係用單程票（最近）一係連入閘都跳埋

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

跳閘真係會上癮
不過香港人真係太乖
尋日去機場，東涌出閘，仲大把人係到嘟卡
我地帶頭跳完就一呼百應，大把人跟跳

Cctv影曬

而家輕鐵已經唔會拍卡
西鐵無人就跳硬 不過平時都係坐巴士多
黨鐵你含撚啦屌你老母

U jump
I jump

唔好喺嗰個位跳 去另一邊 面向巴士站嗰個出口 一嘢埋去就係

今朝比3個POPO望撚住我入閘 我認我淆咗
聽日再試

我唔會主動做第一個 但如果我前邊個人跳 我一定會跟住跳

頭先跳完 見到個藍衫職員行埋黎
咪又係慢步跑走冇事
怕乜

唔洗跳
用低調沖閘方法
萬試萬靈
查票狗根本唔洗驚
除非有真狗

捉到咪罰500，又唔係刑事

push

屌 今朝想跳 點知個站有防暴狗

條褲爆左就柒

我都踢咗
唔郁嘅
最後跟住前一個人

屌我落地落得衰
一嘢反震落條巨龍到
搞到龍筋赤赤痛
建議巴打落地要小心啲 用腳尖落

要大力推 唔好chok
單方向推兩三秒

前面有人條我實跟

So?

想知細站點跳 例如馬鞍山

追過好多po都唔明
我渣實就同八達通反方向個邊既柄
推 撞 chok 試晒唔得

乜綫

下 搶人飯碗
不如直接做埋黨鐵員工啦

紅色新閘一個沖膝就得，試過有次有響聲，即刻頭也不回咁走

比輪椅過個隻又點踢

今日跳左 完全無事 仲好爽 歡迎大家一齊試

跳閘 爆機

親，今朝係大火隻狗係度我都照跳，無事

等陣有機會試下拍片

九龍塘係咪要跳欄 個d出口全部都係有偵察會bi bi bi ?

有戴口罩就可以跳

我敢跳架，不過我見無人跳我先唔跳咋嘛

全民跳閘 仲推黎做乜 直接跳啦屌

有教學

今日試咗人哋入閘嗰時跟住衝入去

跳真係未夠pop

我想同真係唔敢既手足俾多個提議
買張一個站既單程飛 上車就掉左佢
到站話唔見飛叫佢放你出
真係完全無成本唔會俾人拉
用自己手法對抗黨鐡

唔敢做既諗下721 831 發生既事

無人叫你有狗係隔離跳

咪俾錢俾黨鐵賺

岩岩跳左入閘，去緊添馬。

買埋特惠 1.5
有咩事出閘跳唔到就話跌左張飛 補幾蚊出閘

岩岩東鐵線同金鐘出入都有一堆黨鐵員工
買左張1.5小童同5蚊補飛出閘
手動半價

小心閘後有人Mon 再吊你尾

跳仲易過推

美孚順利過到

美孚地鐵站chok大陸小小已經出到

有個大風險小小既做法係用8逹通跟住話唔知點解出唔到
佢會直接放你 (以前係)

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

1個跳都冇事

有無細粒絲打成功跳過去？我唔驚俾人捉，反而驚想跳但fail左好柒

跳仲易過推
有啲閘好撚實

多過一百萬人跳
我係旺角站表演撐桿跳又點話

跳佢老母

推推推一星期一次

琴日跳左成日

老老豆豆，落閘放狗就話係上頭指示姐，
你班查飛狗唔捉人，隻眼開隻眼閉冇人話到你下話？
查飛狗起義得唔得？

唔敢跳既人 可以買張老人八達通

比人捉就全速跑

利申 冇人個陣跳 多人唔方便就拍2蚊

跳完上癮

講到明係狗 狗唔識起義剩係識聽主人話

老人卡有人話傷唔到港鐵

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

咪係
罰我錢囉
不過你有我地址咩

岩岩跳撚完
個職員淨係望撚住我，咩都冇做到
所以其實唔洗驚
愈多人跳愈好

諗下都笑死

好似係
好似話政府會幫你補返筆錢
當然係用納稅人d錢啦

其實學生優惠係咪都係政府補貼

用輪椅過果款機囉
就今推開塊野就得啦
今日著裙都係今過

一齊跳啊

前後一共四塊葉個隻？

話說831見到個巴打跳閘
突然間有個女警係後面警崗跑出黎
擰轉頭望左一下就跑走左

有 不過你第日正常入閘要去counter搞一搞

一齊跳就贏
捉得幾多個？

果款最易過，唔洗力就行到出去啦
重有款係紅色兩塊葉既
都係就今推開一邊就過到啦

4葉係撞開定跨過去

有 雖然柒左啲

機場 機場 機場

mask

啱啱試咗跳識響嘅自動閘同滾筒閘

【持續更新】香港人九月日程表

兩種方法都可以
但跨既話，女仔著裙唔方便

跳果下唔驚 只係諗緊會唔會秋後

搭輕鐵如果有查飛狗起碼至少有三至四隻，想問咁既情況難唔難跑走

香港人唔係好易習慣㗎咩？
請你地習慣跳閘！！

每日返工 8-9am 收工 7-8pm 時間一齊跳啦

同每晚十點大叫一樣，全民皆跳

普通款個d閘機其實大力少少已可chok開

Popo都跳啦 你地仲唔跳？

呢個鐵數每個站得兩件黃衫，跳得啦，啱先跳完

我口罩都無跳左幾次

港鐵都要出糧俾員工架 你地咁樣做會間接令自己友扣人工 會民意逆轉架 唔好亂嚟！

出閘見到閘口有狗點算

『長期置頂』902唔得我地就903繼續塞爆全香港

鄧查飛狗可憐
依家查飛都要搵防暴犬

今日跳唔撚到 好撚多粉衫巡

今朝都好驚 諗下太子站就跳過咗

岩岩有防暴所以拍左卡
為左鼓勵人跳閘，一陣拍卡都照跳

見前線跳直程要比掌聲啦

岩先跳7左
既然唔熟練就要練熟佢

直接罷搭咪得囉 合法又唔傷大雅

我都唔知點同你講好

有咩唔敢跳？ 一次罰5000姐，你唔係冇下嘛？

如果入閘拍卡 出閘跳 之後點計法 其實真係驚入閘個下 出閘跳完都冇王管

黨鐵工程

各線自己組隊開小group，唔好講站名， 去邊度你哋內部自己傾 ，20人1組

好耐以前我中學同學跳到好似徐子珊大爆炸飛撲咁樣都冇人理

本來係用自動閘，跟住前面個人直接過，點知到左出閘，輪椅行李閘機壞左，淨返棍閘，企係度呆左幾秒，唯有柒住咁捐過去

黃衫無野驚，怕依家站內有狗
跳完成隊速龍出黎打柒我點算

你畀左勇氣我今日第一次嘗試，仆你個街上左隱。

啲黨鐵年輕職員好好人，細細聲講嗰度有闊閘機

500

成本咁低，日日跳

今朝太子成堆照推

騎牛唔洗跳

棍機係咪好易推？

紅綫好似唔難

3支棍其實可以直接撞

次次跳 日日跳 月月跳 年年跳
養成跳閘習慣 共享民主明天
生於亂世 有種責任 名為跳閘
唔跳唔知時運高 唔跨唔知身體好
星期一至星期七 多跳多得